是晚 家常豚汁（新版）

新版用左糀甘酒
味噌用冇高湯嘅（だし入り）
只係落水同甘酒
令到蔬菜嘅甜味同甘酒味噌嘅鮮味出晒黎

快d試下
好鮮甜
要食兩碗飯

1

牛油果上面嗰啲咩嚟

唔好意思借個位
【差2000個連登仔】岩岩發現黃之鋒有個細佬

牙志
腸胃炎好辛苦
好想食

鏗魚花

come有剩

嚟緊

拍下過程？

我唔係youtuber

未試過咁食 下次試下先

咁講下每一步同份量都得呱

好韓國feel

料其實離不開，豬（豬腩片夠香），大根，甘荀，蒟蒻，日本豆卜，牛蒡，菇，薯仔，番薯，呢d
好隨心
炒香配料，落水煲滾，煲到大根呢類淋身
落甘酒，菇可以後d落
最後熄火落味噌（咸淡自己調較，落少d，唔夠再加）
食得

日本野黎

大醬湯

味唔一樣

俾你發現左

調味料只係鹽/甘酒同味噌呢3樣？

唔駛落鹽，味噌已經有鹽
咸死你

Thanks

好似好快搞掂，我早幾日岩岩買左味噌，搵日整黎食下，味噌湯咁多料應該好好飲，出面成日飲到d勁咸，好似飲緊鹽水咁，又無咩鮮味，。用個靚小小既湯底去開都無

巴打一個人住？
睇你擺出黎係一人份，但一個人食通常唔想開火煮野，又洗又切，有洗碗機就另計

用甘酒嘅方法可以唔駛特登用高湯（だし）
都好鮮味
好味嘅味噌湯一定要睇個高湯
好多餐廳用即沖果d一定係垃圾

加多碗

我通常煮一煲食兩餐
味噌湯隔夜更入味